{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66327&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평우리두리펜션"
    },
    "text": "2,000坪程度の広い敷地に位置しているこのペンションは、とても美しい全景を誇ります。敷地の前には澄んだ渓谷の水が流れており、穏やかな雰囲気が感じられます。ここでは良い人と一緒にゆったりと楽しいバーベキューパーティーを楽しむことができ、様々な付帯施設も提供します。 周辺には、ノクス渓谷、アチムゴヨ樹木園、アチムゴヨ家族動物園などがあるので、観光客にとって良い選択肢になるでしょう。入室は5時から可能であり、退室は12時までです。 もし2時以前に入室するか、2時以降に退室したい場合は、追加料金を支払う必要があります。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙であり、駐車も可能です。 マートのピックアップサービスも提供しています。 ペンションでは売店と薬、共用トイレ、共同シャワー、流し台などの便益施設を提供しています。 バーベキュー施設もあり、バーベキュー場では炭とグリルをレンタルしており、追加料金があります。 しかし、雨天時や冬季には共同バーベキュー場を利用する必要があるかもしれません。ペンションを利用する際の注意事項としては、定員を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者のいない未成年者は利用できません。また、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹などを使用することはできません。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの敷地の前には何が流れていますか？",
            "answer": "澄んだ渓谷の水が流れています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "5時から入室できます。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "12時までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "2時以前に入室することは可能ですか？",
            "answer": "2時以前に入室する場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "2時以降に退室することは可能ですか？",
            "answer": "2時以降に退室する場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような付帯施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは売店と薬、共用トイレ、共同シャワー、流し台などの便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場でグリルと炭をレンタルすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではグリルと炭をレンタルすることができますが、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションを利用する際の注意事項として、定員を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできないことがあります。また、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金はシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 434
    }
}